英國停止訓練香港警察 警隊：「我哋自己唔撚去！」

無所謂啦, 搵偉大嘅祖國幫手咪得

緊係啦，人地係教紀律

推

pprb：「英國搬石頭砸自己腳」

中國人最叻阿Q精神

跟大陸學啦 屌 愛國部隊

英國唔會得逞

香港popo難以說服自己繼續與英軍有任何聯繫，所以一併退出訓練。

我地自己放棄外國護照冚家返中國

學解放軍摺被啦

去新疆訓練啦

英文都唔撚識去嚟把撚咩
食又淨係識食海底撈

阿sir 咪咁戀英啦
返大陸揾你地團伙啦